台灣「綠地變藍天」！中國網友反而大崩潰 哀嘆「離統一越來越遠了」！

台灣「綠地變藍天」！中國網友反而大崩潰 原因竟是…

2018-11-25 01:48

九合一選舉結果大致底定，全台多個地方縣市變成「藍天」，民進黨蔡英文宣布辭去民進黨黨主席，引領「韓流」的國民黨高雄市長候選人韓國瑜也成功當選，許多中國官媒對此大肆報導，沒想到大批中國網友卻反而哀嘆「離統一越來越遠了」！

九合一選舉全台縣市大變天，其中跑遍全台縣市助選的「賣菜郎」韓國瑜成功當選高雄市長。韓國瑜曾在辯論會上直呼自己的政治立場就是「九二共識、一中各表」，許多中國官媒如環球時報、頭條新聞紛紛報導相關新聞，沒想到中國網友卻因此大崩潰。

大陸網友猜測，中國可能放棄「武統台灣」、轉向「和平統一」的立場，這讓想直接用武力統一的他們紛紛表示，「要飯的又要來了」、「唉，統一大業又要推遲了」、「我想支持綠營，早日統一」、「國民黨這個偽君子上台了，統一大業遙遙無期了啊」、「我還是喜歡蔡英文執政，這樣子我們才能加快統一偉業，復興我中華民族」。

係民主國家
政黨輪替係好正常

收面啦武力統一
上次印度都搞唔掂啦

要飯的又要來了

三民主義統一中國近了

支國班癲狗邊會諗呢啲
搵個藉口出兵屠殺台灣人再搶地
先係佢哋想要嘅嘢

支那網民

幾時問俄羅斯拎返失地先

美國智庫分析
唔好將綠變藍
用唔承認92共識解讀
呢個係極大錯誤

統你老母一咩，係侵略呀
台灣國不屬於支那Ok?

實情係冇力統一

國民黨這個偽君子上台了，統一大業遙遙無期了啊

❓

只有民主國家

先可以係無血情況下大洗牌
(唔計果堆 因為打交受傷的人 )

佢地成日吹捧的支共
表面上無選舉經費問題

但有留意支共都知
佢地的費用只係出現係其他位置

好像清洗薄熙來勢力

講漏幾隻字

係被美國用武力統一

列寧黨永遠都係民族獨立既最大推手

台狗正乞兒

支那人又打飛機要武統

台狗

我真係唔明大陸狗到底係咩邏輯思考

擺明慘敗啦
政黨輪替根本解釋唔到

同連登仔一樣level

食藥啦

奶完著數過幾年又選返民進黨上台
彈出彈入
支那仔都睇得出係得啲連登仔皇帝唔急太監急

講乜鳩呀傻仔
慘敗同政黨輪替有咩矛盾位呀？
2008年咪輸得仲慘咪一樣2016返返黎